梁洛施係咪所有女星既終極目標？？

自由自在 泊到首巨型靠山
最緊要一生生3個仔
佢今年先27歲 大把世界
仲要3個仔都佢湊緊
到時長治執政 就可以母儀天下

一個一億都有3億

楷哥釘左蓋
到時1個仔都幾百億啦
佢又係3個仔最親既親人
千億新抱就生仔機器 籠中雀
梁洛施真係好命好多

佢兒家比人管住晒架喎 又唔可以太高調
想拍戲都要問準楷哥
楷哥對佢都唔係好鬆手架咋
咪又係籠中鳥
唯一好就係唔洗再陪老細